Documento gerado sob autenticação Nº HKZ.057.479.B9C, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1821                  de  23/02/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°48318,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei  nº.9.527,  de 10 de dezembro de 1997,  a ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS
EDUCACIONAIS,  do  Quadro  de  Pessoal  desta  Universidade,  CLAUDETE  LAMPERT  GRUGINSKIE  (Siape:
1756939 ),   para substituir   FERNANDA BRASIL MENDES (Siape: 1630339 ),  Coordenador do Núcleo de
Regulação da Secretaria de Avaliação Institucional, Código FG-2, em seu afastamento por motivo de férias, no
período de 25/02/2019 a 02/03/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
